覺唔覺今屆d球證好有問題

屌你 場場唔係有12m就紅牌

原來你改左名

死垃圾m謝

樓主上水未